[拋磚引玉］書展推介書籍

小妹雖然未去，但就託左朋友買左兩本。

一本係眾新聞出版的《1997年我們是記者》，入面收錄左22個前線記者的故仔，圖片和史料。好似：97大事紀、當時的報章頭條；回歸儀式上中英相方演辭。對於我呢d回歸時得幾歲的人，呢本書都得意。

有無巴絲weekend會去行書展呢？
不如開心share下有咩心水書籍呀。

在乎

今年書展痴撚線，無國界、宣明會、渣打呢 d 完全唔關書事、仲有大部份都係賣旅行書，雖然主題係旅遊都唔使咁撚多丫…

我聽日去書展，但係我睇嗰啲書好偏門

唔知多唔多外文金融書呢 ？

今年個書展好撚無聊

lm

會係入面再揀

- [ ] 獨立屠場 - 盧斯達：明報出版社 - 1C-C04-16
- [ ] 屹屹屹 - 仇思達：明報出版社 - 1C-C04-16
- [ ] 絕 3 - 有心無默：點子出版 1A-B16
- [ ] 小王子廣東話版：田園書屋 1B-B02 $78 8折
- [ ] 社工書：城市大學出版社
- [ ] 有冇人熱烈慶祝香港回歸祖國二十年

唔知有冇：
- [ ] 鬱躁的城邦：香港民族源流史：紅出版 (圓桌文化) （要搵）
- [ ] 香港獨立論（要搵）

以前都有

如果想買鬱躁的城邦，可以買台灣版香港，鬱躁的家邦：本土觀點的香港源流史，左岸出係讀者共和國有得買

同問

用旅遊做題真係好廢，同埋冇咩好突出的新書

上一代人好多都仲係鍾意睇書

同埋 書係比較有系統咁講知識
易d跟

千祈唔好買志文出版社 新潮文庫。。。。

why

準備買

買左天地堆散文

第一次覺得行書展會悶
之前由朝行到黑
今日行左唔知有冇兩個鐘就走

其實好睇你買咩書，如係文史哲又冇話咩唔好，尤其係經典一類。另外，小說，文學類問題亦都唔會太大。

如果係社科政經類就可能有少少問題。

有檔專賣大學textbook,有會計金融既仲要平

好可憐的人

哲學撚
買左
1. 好青年荼毒室-好青年哲學讀本 ： 天窗出版社
（睇開佢地fb所以買 ）
2. 哲學能做甚麼 （what philosophy can do) : 商務買，但見到有幾檔都有
將哲學論辯同思維放入公共議題，eg 教育、法律

之前聽其他巴打介紹，從日本人眼中睇滿洲國